啱啱睇完套1917

屌好撚正
好想睇多次

套野係拍出個風格，但始終描寫人物果到未係深入，昇華唔到更高嘅層次